1. Pobieramy V-repa ze strony http://www.coppeliarobotics.com/downloads.html
2. Kopiujemy do tego folderu nastepujace pliki:
-  remoteApi.dll (Windows) albo remoteApi.so (Linux)
 Plik znajduje sie w sciezce:
C:\Program Files (x86)\V-REP3\V-REP_PRO_EDU\programming\remoteApiBindings\lib\lib\64Bit

- remApi.m 
- remoteApi.dll
 Pliki znajduja sie w sciezce:
C:\Program Files (x86)\V-REP3\V-REP_PRO_EDU\programming\remoteApiBindings\matlab\matlab

3. Nastepnie nalezy uruchomic symulator V-Rep, otworzyc scene "Mark_II" i uruchomic symulacje
4. Otworzyc plik Hexapod_Ctonroller.m i uruchomic skrypt